香港2020s第一日就有過百萬人遊行

習大大
林鄭政權

第一日就開年🤗

但好多手足比狗咬

過百萬

乜有錯咩？

個眼神好有feel

甴大大指揮既黑警，
射左全球本年代第一粒催淚彈添
真係名留青史

佢後生20年可能都想嘅

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

第一日就戒嚴

好認真講一句，勇武做完野嘅就走人啦
陣地又唔夠班狗打，目標完成仲留係冇意思
講過好多次港島係一個閪地方，圍捕易到仆街

毅進制：6萬
昨日嘅手足們辛苦了

仲信毅進制？

肯係唔撚柒信 恥笑班柒頭咋
一百萬人報得果1/16
睇吓佢哋幾撚弱智